{
    "_comment_:trans": "You can also translate from English to English",
    "trans": {
        "zh": {
            "* It may have arrived in your spam folder": "* 它可能已经到达您的垃圾邮件文件夹",
            "Close": "关闭",
            "Confirm logout": "确认注销",
            "Email address (is private)": "电子邮件地址（私有）",
            "ERROR": "错误",
            "Help alias": "帮助：别名",
            "Help date of birth": "帮助：出生日期",
            "Help email": "帮助：电子邮件",
            "Help not a robot": "帮助：我不是机器人",
            "Help password": "帮助：密码",
            "Help PIN": "帮助：PIN",
            "Help remember": "帮助：记住",
            "Help terms": "帮助：条款",
            "I agree with the terms of use": "我同意使用条款",
            "I am not a robot": "我不是机器人",
            "If you are registered with this email address:": "如果您使用此电子邮件地址注册：",
            "Invalid or expired confirmation link.": "无效或过期的确认链接。",
            "Logout": "注销",
            "Name or alias (is public)": "姓名或别名（公开）",
            "One more step, check your email and use the PIN we sent you to verify your email.": "再一步，检查您的电子邮件并使用我们发送给您的 PIN 来验证您的电子邮件。",
            "PIN": "PIN",
            "Password": "密码",
            "Please check the form for errors.": "请检查表单是否有错误。",
            "Registration completed": "注册完成",
            "Reload form": "重新加载表单",
            "Remember device": "记住设备",
            "Reminder": "提醒",
            "Repeat password": "重复密码",
            "Requires PIN": "需要 PIN",
            "See terms": "查看条款",
            "See terms the terms of use": "查看使用条款",
            "Sign in": "登录",
            "Sign out": "登出",
            "Sign up": "注册",
            "The email or password is incorrect.": "电子邮件或密码不正确。",
            "There is still no help for this topic, sorry.": "这个主题仍然没有帮助，对不起。",
            "Verify PIN": "验证 PIN",
            "You will receive an email with a PIN to log in without a password.": "您将收到一封带有 PIN 的电子邮件，以便在没有密码的情况下登录。",
            "Your date of birth (is private)": "您的出生日期（私有）",
            "Your email address": "您的电子邮件地址",
            "ref:sign_in_form_error_set_true": "错误",
            "ref:sign_in_form_error_set_false": "错误",
            "ref:sign_in_form_error_required_true": "必需",
            "ref:sign_in_form_error_required_false": "非必需",
            "ref:sign_in_form_error_minlength": "太短",
            "ref:sign_in_form_error_maxlength": "太长",
            "ref:sign_in_form_error_regex": "无效字符",
            "ref:sign_in_form_error_value": "无效值",
            "ref:sign_in_form_error_unsetmatch": "不匹配",
            "ref:sign_in_form_error_match": "不匹配",
            "ref:sign_in_form_error_dns": "无效域",
            "ref:sign_up_form_error_set_true": "错误",
            "ref:sign_up_form_error_set_false": "错误",
            "ref:sign_up_form_error_required_true": "必需",
            "ref:sign_up_form_error_required_false": "非必需",
            "ref:sign_up_form_error_minage": "无效日期",
            "ref:sign_up_form_error_maxage": "无效日期",
            "ref:sign_up_form_error_minlength": "太短",
            "ref:sign_up_form_error_maxlength": "太长",
            "ref:sign_up_form_error_regex": "无效字符",
            "ref:sign_up_form_error_value": "无效值",
            "ref:sign_up_form_error_unsetmatch": "匹配未设置",
            "ref:sign_up_form_error_match": "不匹配",
            "ref:sign_up_form_error_dns": "无效域",
            "help": "帮助"
        }
    }
}
